細侵、Ted Cruz同AOC都屌緊Robinhood

Robinhood 玩大咗
而家Avengers assemble

羅賓漢劫貧濟富， 屌佢老味

2021

未來總統AOC

黑暗羅賓漢

950 free for all

2021 a getting more crazier than 2020

竟然係AOC

如果侵冇比Twitter封殺 佢啲反應會係點呢

正啊喂

You're fired!

首先aoc 果條臭閪一定唔會係avengers

Connect

They said 2020 is the craziest year ever.

2020: 吓？咩鳩話？

弊燈上台一星期 美共已等同亡國

美國人民團結起來了

AOC同細侵竟然可以企係同一陣線

兩黨共識

AOC 真左膠，細侵就有私怨

留名

more crazier

Condom hood